其實諗清楚d對家咁辛苦派臥底做咩？

佢地淨係想我地失民意
佢地依家勁開心啦
派d卧底完美執行任務
可唔可以唔好咁容易比人煽動
不分化 但諗清楚對方想我地變成咩局面好唔好

［正視聽］大家唔好再嘈啦

真
派一兩隻公安狗就你地就已經搞成咁
比你當場殺左佢又點
係敵人眼中 佢只係一隻棋
用完咪即棄囉
而加今晚搞成咁 邊個最大得益...

咪係
依家捉緊棋
明眼人都知佢放隻鬼入黎想要咩效果
唔好中佢計好唔好
唔係話分化 大家都係手足
但做野之前 當自己捉緊棋 諗清楚對方每行一步
想達到咩效果 我地係咪又如佢所願？？
捉棋既人只係得你一個 無人可以幫到你捉緊
只有你先可以幫到自己捉！！

其實對家已經行錯好多棋嫁啦
唔好比人地用一步就扭轉劣勢好唔好

811

我都好嬲啊！
但係人地咁明顯話比你聽有鬼
1.就係想你地多疑
2.煽動下你地睇下可唔可以比記者影到示威者同popo其實都一樣

唔好中計同變成你地最憎既人好唔好
同住唔係popo既人都要禮貌d 好唔好！